我深黃既大陸朋友話，邱晨虫仔前幾日出文撐香港後，全家被清算。

虫仔已經俾人民日報點名唔使再上節目

佢老豆2012年出文撐過香港。

睇黎大陸要搞革命好撚難。

玩撚完

大陸不意外

奇葩說